# ss | ssr 客户端















python解析SSR链接

https://www.jianshu.com/p/81b1632bea7f

http://blog.51cto.com/2685141/2084546

https://www.jianshu.com/p/6e551f97555a

上下行网速测试

https://darknode.in/network/acl-geoip-proxy/

更彻底的分流

### Linux

https://sites.google.com/a/chromium.org/chromedriver/downloads

https://github.com/mobier/shadowsocksr-speed

[electron-ssr](https://github.com/erguotou520/electron-ssr)

### Windows

[ShadowsocksR-win-4.9.0](https://zhshi.gitlab.io/download/ShadowsocksR-win-4.9.0.zip)

右键任务栏小飞机→ `服务器订阅` → `SSR服务器订阅设置` → 点击Add → 在`网址`栏右键“粘贴”点击确定 → 右键任务栏小飞机 → `服务器订阅` → `更新SSR服务器订阅（不通过代理）`，提示成功后查看最后一步



https://darknode.in/network/write-efficient-pac/

https://www.landiannews.com/archives/20932.html

PAC 实现智能代理



https://www.zybuluo.com/yiranphp/note/632963



http://kefhifi.com/?p=513

https://ingerhy.com/ChromeSwitchyOmegaShadowsocks

http://zhxfei.com/2016/08/24/shadowsocks/

https://vimcaw.github.io/blog/2018/03/12/Shadowsocks(R)%E8%AE%BE%E7%BD%AE%EF%BC%9A%E7%B3%BB%E7%BB%9F%E4%BB%A3%E7%90%86%E6%A8%A1%E5%BC%8F%E3%80%81PAC%E3%80%81%E4%BB%A3%E7%90%86%E8%A7%84%E5%88%99/

https://github.com/shadowsocks/shadowsocks-windows/wiki/Shadowsocks-Windows-%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%AF%B4%E6%98%8E



https://zhuanlan.zhihu.com/p/22166179





PAC 模式下 shadowsocks 如何设置



https://placeless.net/blog/shadowsocks-libev-&-acl-on-macos

!!!!!!







https://github.com/ACL4SSR/ACL4SSR

https://darknode.in/network/acl-geoip-proxy/











